[今日一點機場見 聽日後日大三罷] 大家爆閘還爆閘 做好比外媒報出嚟！！

外媒算係我哋嘅國際文宣
如果佢祇係影到我哋爆閘嘅
外媒都唔知點報好 五毛就可以 spin 風向

所以大家手足 拆還拆
記得對求目標 (aka 黨鐵) 嗌多啲口號
唔好同其他廢老爭執

聽日見！！！

聽日去機場可以嘅
免費搭鐵去荃灣/東涌/青衣
轉的士
一人一架車先易塞
巴士有排都逼唔夠一架

[901和你飛］作戰任務地點！！！職員爆料，一，二號檢查閘